點解老習發乜新年賀詞，又話除西方化

1月1，關中共撚事

弱智中共

搞錯居然過洋節
梗係過農曆新年架啦

咪住...時憲令都係鬼佬寫